請眾籌全球登報反共大遊行

10月1號，落佢共匪面

直接去北京仲有效

去黎托柒呀

唔係話要反政權咩

去送頭咩

10 1定9 29
記住去埋中亞登報
人地反中共遊行行先過我地

好似10月1 好啲，佢地正日嗰陣落佢面